如果我做到fuck閪毒撚，就唔使係到on99做佛系毒撚啦

你估我想on99等運到咩

已閱

樓豬諗依個gag諗咗幾耐?

哈哈哈哈哈